台灣讀書香港工作

說話小妹台灣室內設計畢業學校都算係出名嘅 不過只限於台灣囉
一直都唔敢返香港搵工怕冇人請台灣出嚟
始終都唔夠香港大學出嚟嘅勁
有冇人可以分享吓香港室內設計行業行情
係咪即係多數請香港大學畢業 英文要好好
因為之前喺香港有實習過 佢哋全部都係用英文 但我英文好廢 實習左兩個月就辭咗職

返來比人拉？

其實英文廢唔係一個藉口
你知道自己差 更應該急起直追

樓主北部定南部

北部 目前有穩定事務所上班

我就是爛🤷🏼‍♀️

Come on James

無degree?系香港讀唔係一定有咩？

咁我就唔清楚
佢開頭係細公司做畫圖咋
之後慢慢跟project
到後來自己出黎做
都捱左好多年

請問下你朋友接job系指 接3d渲染圖定施工圖 ？自由身咁系正常公司上班？

樓主係台灣要唔要落地盤

一定要 我幾時中意去工地 我覺得裝修師傅先系最重要位置

南部
無我既事我走先了

分享下都好 走咩😂

我南部做影野狗渣
見香港一日亂過一日
所以唔太敢返香港

你南部台中？

我掛住我朋友 屋企人 🐱 好想翻去🤦🏻‍♀️

但因為之前有個唔好嘅實習經驗所以返去我又淆底

台南附近啦
我都掛住香港朋友
但有時諗起香港太多濕鳩野又唔太想返
唔鍾意返就唔好返啦 無謂逼自己

呢行已到夠梅 你仲要係台灣讀 呢世文員命

香港睇你咩層面 接觸低層全中文
高層全英 中層英+中

咁你係商業設計畢業拍野？

啱呀唔鍾意就唔好迫自己🙂
有啲人成日都話返嚟做乜 香港變左
老實講有啲反感🙂

多謝你分享👍🏻
感謝

冇後悔過追夢🙂
我相信自己只要努力一定可以🙂

讀啲濕鳩攝影科系出黎拍錄剪 攰到仆街
唔知自己幾時捱唔到咪返香港